[一月唔買人] 史雲斯 對 利物浦 II

23號 0400

dllmfsg

沙發233333333

超西時間

高普特登搞走曬羅渣啲人 比老母上位

666666666

呢個時間做假利

mk好似公開屌過高普
方丈咁小氣，係唔係獌都唔會買啦

假利留名

平平地賣史毒去修頓算

佢地降左班 我地都好大鑊

今日眼訓左全日, 做野都做唔掂

劣到2點幾
朝早起身又劣

精神唔夠

呢個真

論學位 論外表 總是缺陷🤦🏻‍♂️

Liverpool's top scorers in one season. 🔴

• Robbie Fowler - 36 (1995-96)
• Fernando Torres - 33 (2007-08)
• Luis Suarez - 31 (2013-14)
• Michael Owen - 28 (2001-02)
• Mohamed Salah - 24 (so far) (2017-18)
• Daniel Sturridge - 24 (2013-14)
• Steven Gerrard - 24 (2008-09)

100%既波就唔睇了

GB話 奧巴馬羊去阿

沙拿keep住應該破到

件衫

Salah.....
Mane Mane...
Boby Firmino
And we sold Coutinho

下半季無歐聯踢啦

全日扮工 眼都開唔得大

尋日robertson先屌打aguero > 屌打250 > 衝埋上去 利竟然有d咁既左閘

weak

贏波太興奮都宜家都冇睡意

想問沙高仲有冇上連登利舖

追住250黎屌, 搞到250聲都唔聲下

老了

lm

Kop bosses believe Liverpool will have to wait until the summer to make a move for a new goalkeeper. (@MailSport)

It's understood that the feeling within the club is that no suitable targets are currently available. Should that situation change, they will make a move but at this stage it is thought to be unlikely. (@MailSport)

人陣無前4

阿狗好像玩大技 搏老命

post經

Lucas傷完都跟唔到英超個節奏

唔好意思我耐冇上

唔好意思用錯account

買隻右閘來玩下都好

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母 FSG 冇賓州全部食物中毒死

捧 FSG=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

晏菲路圖書館都功不可沒

次次屌250 都交足功課

痴線佬 robertson

最後係隊長雲幫綿龍執衫

weak，返工訓左六粒鐘

Ox

綿龍條mk識玩 次次扮除 去到打真軍個陣先除 好爽呀~

走開啦屌

fun son reported

佢以後淨係幫人執衫就ok

佢幫人執衫
但要人地幫佢執屎

諗起史篤城個場件衫

btw有冇人覺得sane個樣好串 串撚過250

如果s7 自己搏到既12碼可以自己射返而唔駛俾條垃圾刷數據

幫FD子係 old toilet買野都用左500

買地毯？

講開又講 多毛毛成日搶高普target
都唔係打得特別好

Dahoud

Alexandre Lacazette: Having scored 8 goals in his opening 15 appearances for Arsenal, Lacazette has now failed to score in his last 9 competitive outings

The Arsenal forward is currently on a barren run of 684 minutes without a goal --

Tour拍唔拍得？

無左條樓梯已經無feel

奧巴馬半去緊做阿狗

係 落去再上返地面見到光果下
好在都有去過一次

咁多個世界級射手
我都想整件

如果Lacazette夏天係黎利而唔係過阿
唔知會點呢

80分鍾入場踩下草

轉會係咪完左了

星期一都唔做野

英國《Times》報導，由於摩納哥索價9000萬鎊，利物浦決定暫緩引進法國中場利馬的事宜，皆因紅軍對此子的估值，只有6000萬鎊而已。

睇數據山狗真係好啱用
屌你老母fsg賺咁撚多就改下個薪酬水平啦
仆街fsg

90m gbp即係100m eur
仲貴過暑假，又話減咗嘅

買個一線防中收貨

350-400k真係太高

我反而睇到Ayew

要AYEW我寧願要Arnautovic

沙基利

四隻都唔想要

agger

BREAKING: Emre Can is not expected to sign a pre-contract agreement with Juventus. [@LFCGlobe]

講緊邊個垃圾?

佢近6場聯賽入咗3粒
如果雞湯降班可以考慮簽佢做後備

祖見佢咁廢唔撚簽了

好撚垃圾嫁

講真留can，好洗好用

會唔會琴晚個氣氛令佢回心轉意續約

大家已經忘記左軒巨

無軒嘅勝率係幾多 ？

廢軒幾時開始無出

FSG: AYEW OR NOTHING

呢個真係不了

都係，26歲連大會都冇踢過好極有限

fbN大黎反軒

唔通垃圾利又係大會？

有無MOTD

3:3和阿個場傷出

無佢已5連勝

Understand Emre Can will not sign a pre-contract agreement with Juventus. LFC will need to change stance on release clause, however. Both the club and Can’s representatives will continue discussions over the course of the season. Don’t expect anything official until May.

The important thing is Can IS willing to sign a new contract. Just on his/agent’s terms. Club will have to compromise in some way we’d imagine; no LFC player since Firmino signed has been allowed a release clause in their contract/extension.

比個release clause佢啦

反正佢唔會因為個clause想走就hea踢

老老實實 本身唔贊成垃圾利屈服
但FSG實在太閪 就算二五簡走左 都難保佢會簽返人 況且本身就已經有增兵既需求
係咁既情況之下 我寧願加比佢

FSG 咩人都賣得,有冇release clause都分別唔大,
係個價錢姐

Thx 拿度

何wayne今集講雲加好好笑

80m但要打包懦夫同埋比多50m按金
出夠30場懦夫正選先收得番

係咁強調阿係中型班

的確係
唔係點會又賣主力比獌咁搞笑

今次連班阿迷都無咩聲出
睇黎都接受左

好撚洗腦

佢講利對鏝條片我聽左一陣就冇聽
講啲野都幾廢下

Link?

1:06丁力

史獨injury

簡個release價幾錢先合理

65-70

我覺得要80起跳
65對啲大會黎講散紙咁款

跟番can 個意願啦
你set太高can又唔肯
起馬比人買都有錢收番
好過得個吉

文傑都係咁講

佢反雲架咩

有冇LINK

TRANSFER: Borussia Dortmund sign highly-rated Basel defender Manuel Akanji on a four-year deal. ✍ #UEL

3個字，格食格，講完

SET 40M都好過TOTAL LOSS

依家要搵件咁上下體質同心理質素既都唔易

又係俾多蒙特截糊

又搶到

卡列斯係龍門執個波出黎嘅次數仲多過撲救

係佢個fb,琴晚直播加

我諗佢都係想有一日會比祖記更大既球會買佢姐

佢都未必係1-2年內走到

呢條撚樣都係養唔熟, 但夾慣夾熟用上黎點都好D

預撚左架啦
奧達文迪中橫楣果下先癲
樸嘅動機都冇

發覺can一踢得唔好就個個叫佢走
一踢好就個個叫留

安利簡點都係3個中場正選鐵膽
成隻牛咁

不嬲覺得佢重要

打獌狗要出動安利簡依類先得

can ox Keita

得兩個防中
一個例牌傷半季
點會叫佢走

一直覺得can重要過廢軒
無軒暫時勝率100%

雖然唔明點解獌會肯出高人工搶山狗

但佢地只要想,行動真係快,唔似垃圾利,

尻跳左一下架

兩個風格唔同
但我會buy安利簡果種
一諗起軒對住閪維爾成個下半場騰雞腳震震就嬲

佢如果回防勤力少少，傳波同控制節奏穩定D，球商再改進下，其實真係好使好用

Diu
講起就火，唔撚知做乜

我覺得屌簡仲有隊長格過佢

當時間所剩無幾又要入波嘅時候見到軒隊係後場妹下妹下真係會嬲

簡今季一定好過神軒 咁當然比高峰 神軒fit個陣d波好aggressive ge.但越踢越差係事實

有波就清
是但踢上前
完全淆底用波

佢啲硬件有齊，係唔知佢諗乜鳩

山齊士去埋獌 加埋電話佬 大巴拿 真係全世界加盟獌聯系列

Btw如果個陣容有基達有新防中 有龍門 fullteam打獌 未撚驚過

今年真係似足個機械,45度一定吊去盲眼位
無晒創造力

186cm又大隻
係幾好使好用

set 40-50都合理嘅
再高佢唔會續
不過set50樓下應該即刻去咗鏝

簡踢防中=有道牆喺前面
軒踢防中=有塊紙板喺前面
效果同上場米拿出嚟冇咩分別，對面條友好扭少少快少少就已經過梗

佢要踢正選嘛

如果呢刻去大會就有正選,大把大會都簽左佢啦

摩連奴識撚用咩

有摩狗一日都唔撚使驚獌狗

今季就想谷歐聯,野心好大

谷唔到隊波有機會散

佢自取滅亡緊

場場咪又係死守
攻力又冇 迫搶又唔積極 下下死守等運到

應該話佢既戰術理念就係破壞你戰術
無自己既戰術,
唔會次次成功,或成功都只能夠摸個和,唔夠做
對弱D既全靠天才波係好過利既

we got Salah ar. mane mane dodododo and bobby Firmino

得呢兩本 有冇人要 ， 入面有貼紙 有小遊戲

畫果個係唔係整古 軒

點會驚丫，有美斯c朗都係泊大巴架啦

軒30歲都未到開始成日傷又回塘

當年廢蛇話佢跑姿有問題會易傷 唔知係咪真

佢呢排打得幾好

屌你呀

真

狜

話時話費明奴今季幾勁 有進步
入左10球 排射手榜第5
佢仲要係防守型前鋒 即刻單刀都肯傳俾更好既隊友 依樣沙拿同文尼做唔到 唔獨食
入球數量等同一線中鋒 盧卡古同莫拉達
依家新世代咁缺一流中鋒
我懷疑咁特別又有戰術價值既費明奴
係沙拿走之後時人

又借機串隊長

扮咩得2本
收埋d正野，自撚私，好嘔心

West Ham want £35m for Andy Carroll. (Sky Sports)

當年嘅35m係而家嘅70m

點解轟會想要佢

馬田斯係我地嘅人未

同達子兩個輪流頂波

有個馬字都唔會簽到

費奴 29m
渣古 75m
達子 70m

Fsg又贏

馬高奴？

35m鋒霸
長傳準

冇人都照屌入去 唔撚用腦

爭頂又唔係好，吊入去都唔知做乜鳩，有兩個小明同隊都咁玩

當年好鐘意佢
足總盃決賽對車仔嗰場

雙頭馬車

想問IC四格好波而家喺世界各地係咪都算出名?

見啲鬼佬都有份分享

Cut鳩哂人地d credit
Ic4格條友好似係利狗？

Fifa得83真係低估左明奴

f9個def數值應該高啲，但擺落fifa會好on9

干地個女都買左幅confather畫

費明奴高普戰術核心 除非大傷唔係應該會一直用到老

最近成日諗 而家其他位 都叫有替補 但如果廢奴傷 可以搵邊個頂？

100分推前一格 打41212 無鋒陣

今季成熟左好多，不過到28 29 利子就會嫌佢慢，覆蓋面細 但冇可否忍係廢中成個陣既靈魂。興幸佢呢種打法好難吸引豪門，因為隊隊都係要一個強力射手e.g.: so7, 阿朗，morata, agree路，利雲

獌連又然

矛人要味算囉

Ox子狗黎
睇完利唔留利市
今日仲去睇獌

然左波 ， 去曼市 著利不知幾爽

去左三個球場 ， 晏飛路 ，猶長 同 old toilet

猶長store 同 利store 比較多花款 ， 多自家球會產品 ， 價錢會平少少

相反獌 同各大品牌合作多 ， 有new era , Columbia 等等 ， 但價錢相對貴 ，同少花款

希望 12月可以再去 睇快車

鳩叫版highlight

旅程完畢

想朝聖既朋友其實價錢唔算太貴 ， 英國既物價相比我係其他歐洲地方都算係平左少少 ， 起碼飲罐可樂唔洗 20～30蚊先

小弟今次用左 機票~hkd6000蚊 + 所有洗費(£300） + 酒店 ~hkd1200 +波飛就～1800(第一次去 ， 唔想煩，個價係on9左少少 )

同埋係香港買唔到飛都可以試下即場買 ， 我呢場重要係打曼城 ，都見到有人即場買到飛

送大家一句 ， 後生唔去 ，唔通老左先去嗌咩 大家都快d去朝聖 ， 幫襯下fsg la

on9仔做左助長fsg嘅幫凶

Ox子同can子條濕尻係咪同一人?

成撚日去旅行 去完秦國去英國

yes

波衫 風褸個個點都有買掛

我相信我第二次去 洗費可以更低 ， 唔洗出倫敦 ， 同埋唔洗去store 買野 ， 利市我住間酒店 重要係4xx蚊一晚

我冇買 ， 幫人就買左件 ， 我自己靜係買左兩條巾 同 鎖匙扣果d

[black]dllm其實冇我size,同埋市區山左門[/black]

老左冇錢就知死

不過日日食burger 好慘 ， 好想番香港食沙嗲牛面 ， 食碟頭飯

清 有錢到

番到香港要捱餓

咁難得去到要日日食burger 慳錢
咁不如真係有錢先去

你是咪戰神o

咁都有間中食餐好既 ，靜係去食個龍蝦 都去左£40

有錢先去,都要咁D野值先得架

Emre Can: "Of course I am talking with Liverpool. I still have a contract here. It is an amazing club. What can I say? My agent does the rest."

好像呢2日又像返葡甲個馬田

傳

Emre Can on contract saga and how Liverpool sent out a message to rivals - @JamesPearceEcho

Emre Can says he’s still involved in contract discussions with Liverpool as he dismissed suggestions that he’s already agreed to join Juventus this summer. [@JamesPearceEcho]

The Germany international insists he has yet to make a decision about his future but confirmed that he won’t be going anywhere during the current window. [@JamesPearceEcho

真係冇咩好食 ， 可能係我唔識搵 ， 不過最基本既都有食

去英國唔食roast dinner

續啦撚樣

下次先 可能12月

畀release clause加正選啦屌

軌想要carroll係咩玩法

續左約 ，我改番叫can子牙

夏天有基達穩正選難應承

基達-簡-張/啦

有冇得去ig twitter 刷爆簡兒

Simon Mignolet: “I have to stay calm. At the same time I have to think about my future. I am 30 years old and the World Cup is coming.”

Btw
你去完？

你張波飛即場買係喺櫃枱定揾黃牛

Simon Mignolet, who has not played for Liverpool since New Year’s Day, has said that he is considering his future at the club. [@_pauljoyce]

爛

係躝

有卡吐幾時到佢踢正選

Emre Can would normally be worth about £40m today, but Liverpool are unwilling to set a precedent by giving him a get-out clause, coupled with high wages, which would leave them exposed in every other negotiation they undertake, writes @_pauljoyce

黃牛 ， 我問過人話跟member好大機會買唔到

仆街黃牛

屌你老母fsg 唔搶奧巴馬

下次如果唔係大賽事 我即場買算 ， 或者再搵球迷會幫手

用人唯親

買人都偷笑啦

唔係簡打防中唔通軒打咩

聽人講 有基達 可以解放軒打前d

On9子 我4-5月都想去朝聖
即場買細比賽危唔危
想買2張 經會員買咪要申請2個會員？

軒打前d 再向後場穩陣地交波

收皮啦，本身到價咪又係賣
蕩婦扮處女

基達本身就係打前啲嗰個
基達唔係簡迪呀大佬

有古圖點會出佢

時間會證明神軒既清白

叫返on9子啦 唔洗怕以後要改名
仲有

牙你老母

係要申請兩個會員 ， 再係將兩個acc 連接 再買飛 ， 係google 搵會有方法教

曼城呢場我就見重有飛買，不過就一定唔多既

咁細賽 有既機會一定更大 ， 但冇人肯定到係味一定有得買 ， 最安全一定係一早買定

你有錢d 就直接 官網個 酒店+波飛咁買啦 ， 最安全

返下遊打白界線龍門啦

無睇西甲 點解無隊傳買拿樸迪？

利申 打開fifa

窮撚 邊度買黃牛安全d?

走啦
你好我好大家好

唔係講緊呢樣

Investigation opened into Alonso's tax affairs.

It relates to a declaration of image rights.

佢唔好再咁傷落去啦

你細賽 博左member 先黃牛啦

d人話大賽 好難買飛，我先唔等member 直接黃牛 ，黃牛 買平飛個位重要味必靚 ， 靚位又要加錢

咪搞啦大佬
打得咁順最好一直傷落去啦...

屌你老母

咁我幫條女申請多個member

他日含淚寫自傳 你地唔好喊

所以近幾場神軒都喺佢嘅位置打得好好

留意到好多人反隊長心不死
君子果陣又係咁嘈生哂

要講幾撚多次基達唔係防中

神軒最佳位置後備好嗎

我本身都好想喊

唔好用謝拉特同神軒比啦好嘛

你個野壞左呀

我錯

完全兩個層次

一入POST就明點解沙鳩唔想入黎

你都迷軒？

講返沙拉
有幾下連奧達文迪都睇佢唔住,明爆明撞
戰術需要佢絕對可以踢前鋒

左右翼位可以空出黎簽利馬,馬列斯都得
好心班鬼佬贏1,2場就唔好話唔洗古天奴,輸個時唔係匿埋呀

首歌

因為有個ON9子

過多一排又會懷念古一招

不過你都係問多d人意見先 ， 我暫時見到既係咁多

破唔到大巴

班外國利撚冇撚腦淨係識鳩叫coutinho who,到破唔到901 咪又係嘈買人

All in 馬列斯啦垃圾鳩普fsg

真係寄望100分成材，打到acm

馬列斯勁過利馬至少一班啦 又平d

唔睇好,佢D比波半桶水

高普隻戰術就係費綿奴假狗引人出黎增加中路空位比2個非洲人CUT入中路
所以沙拿而家同踢前鋒冇分別,
係睇後面果幾個可唔可以比到靚波前面

打cm算啦ox 後上射波岩佢呀 攻中留番基達啦。

一定唔係古果個lv架啦
冬季唔買人，真係要支持100分

而家就係費綿奴太重要,
無佢,無人可以啟動進攻咁款
打反擊就話姐
打大巴,費明奴下下比兩個人圍住點打

而家需要多個人可以係邊路突然比D創造性野黎睇
以前古就得,沙拉文尼唔多得

龍好難季中簽

當年連拿都講 其實季中已經傾好

都要夏天先宣布

破大巴靠文一招hea抽破網或者vvd怒頂爆網

冇夾過就出，陣間派兩三次膠就收皮
喺第二個聯賽買嚟仲驚

無左狜世界波

希望有人頂上

張一蕉

依家英超大多數球隊 打利
由第一分鐘開始 已經三層巴士

以前人地貪你後防派膠多失誤,
希望VVD黎可以改善依樣野,
變相迫人地攻前少少

出ward可能已經好過model

馬列斯幾好,要買就快啦

米仔真係好煩，無幾場正選就嘈話要think about my future

班鬼佬同精壇都係on9

的確打反擊冇古效果可能好，中場3個硬淨跑動大，搶到波就直接長地波比費奴再等2翼插上，成個進攻體系係冇攻中

但係英超有幾多隊會壓上黎比利打反擊呀，到時人地泊大巴，3個工兵中場咪妹下妹下，比埋d on9波

失波中場都好有問題

利物浦岩打歐聯多過英超
英超同你對攻咪得幾隊
其他死守反擊
其實要買多d唔同類型既球員

求其啦 佢都no future at Liverpool架啦

應該要開心
佢鐘於嗌走人

比我都走喇

比條郁都唔撚想郁嘅model 搶走正選

利迷迫害米神 神軒
發覺利迷好忘本

邊個做隊長就反邊個
有病

廢米廢卡早走早著

忍撚左龍門呢個位好多年

Pope 巴西龍 一次買哂。
一世唔反Fsg

反軒反懦反米

文尼踢左翼幾似丙朗
不斷原地插花又過唔到人

所以我利今季作客係算贏得多,人地相對肯攻,要不是後防咁柒贏更多

主場反而成日贏攻唔入

MATIP 做隊長無人會反

發覺matip柒嗰陣成班撚樣會扮睇唔到

可能wc年
冇上年咁搏命下下爆

仲未好搵到個狀態姐
控波都甩啦

因為隔離個炸彈柒果下搶哂focus

漏頂

同埋唔係太明點解佢好似成日用左腳
比比係一個右腳球員, 依家反而極少見佢用右腳射波

明明*

咪中柱囉

佢自己話射門左腳勁啲
帶波就右腳

利狗都有反隊長呢個絕症

一個右腳球員,左腳射波咁勁其實都幾難MARK

今場ok啦

對面獲加

基本上大家互相牽制

獲加又是敢上得太前
文尼又唔敢攻得太上

獲加上到去要對住個痴左線啫喱仔

希望佢場場都咁有火

可能屌摩好返又做返正選

佢右腳個球因為熟啲所以想擺落去咪中柱
左腳無咁熟鳩ban就入兩粒

真係好戇鳩
個左閘踢得好地地傷左
換個後備出黎踢得好
就話可以賣走個傷左果個
唔撚洗後備?

但佢打左翼唔識擺入去都幾大問題

fit個時有文一招啦

其實調返轉mane 做sane 個球,咪唔會有人怪個龍,到時可以話點諗到佢左腳射得咁靚
但sane 係左腳,你一個高美斯一個model比個位佢任推任射仲唔含撚?

邊個踢得好好地

最撚驚唔係屌摩出返
係神軒出返
你話佢好返會唔會又變返廢中既no.1

講真屌摩只係叫做踢得好左，唔係真係好得咁緊要

摩我覺得佢踢得最好果陣 守波都無羅白神好

唔會 之前高普都輪換過佢

不過....

場場好似羅白仔上場咁踢鐵人都仆街,好似佳尼咁

所以屌摩快啲出番黎有得輪換下好啲

球隊唔買人
就諗住留D廢人黎做後備都好
難怪利記上極都上唔到

之前對斯巴達都叫係極重要賽事都有收起軒

我諗軒一周一賽最盡

FSG留錢買遊艇

摩根本一早要棄

其實軒有佢用處
好似上場換走簡
就係需要佢既hold同互傳

hold?

Sky Sports報道，阿仙奴很大機會簽下奧巴美揚，轉會費60M歐羅，據報奧巴美揚本人亦已同意轉會，阿仙奴亦願意付出60M！

爸爸做乜唔買美羊。。咁平

夾錢比爸爸啦我地

多仔嗰時佢好似係用美羊打翼先？

屌摩進攻幾好
好似有成3定4個助攻
對破大巴好有用
對大巴隊時左右兩閘可以換屌摩同TAA
對強隊就用返JELLY同高美斯

破大巴用翼刷角比vvd頂

咁易直接頂入咩

同埋2假閘踢法好唔同,
JELLY係典型D既閘踢法, 同隊隊多D配合, 傳中.
屌摩係火車頭咁係條邊到直衝, 有佢拉邊對文尼應該都有幫助

Hi jack la 爸b

美欺失位失到

BTW, 我覺得球場入面D PIE幾好食

明明中堅出身仲要身材都算高,
屌你美欺D高波預判差撚到

咁撚平 個個搶啦

高daddy 真係似唔想買人
黎緊應該幻幻多
就黎有人黎 都係fsg求其買窒個人俾高普
就當有用過筆錢就算

望就望
條仆街fsg 會窒件好野黎

究竟佳係點 真係唔得點都要執個經濟好d既右閘

FSG仆街唔撚比錢買水

究竟佳係點 真係唔得點都要執個經驗好d既右閘

鳩美斯打右閘既
俾阿樂打中場啦

爺爺用佢同拿卡打442應該幾勁

不過爺爺一定會用黎排鳩陣

學費有排交

OK啦
上半場交完學費
下半場都學乖左

352

1定係打352

走

挽留

352
2&B踢攻中位

係咪又傳緊suso

立即

係好撚勁 SANE食過番尋味完全搵唔到著數

躪

玩留

爺爺仲殺緊價
之前吹到似層層話60m 買
到人地多仔真係60m放
佢又提出30m+銀河唯一 換羊

仲有山齊士又係咁
半年約 都唔到條話事
人地肯出35m
爺爺貪到要有馬迪爾
笑撚死

神秘人呢

賣啦
賣埋風水門將
換個奧比歷返黎 後備擺ward

想要

俾我,
幫你燒左佢

無風水衰多10年呀

那裡來的自信

martial = new welbeck

呢條撚屌打少幾場。。

希望爺爺可以做多幾年

馬迪爾我覺得跟摩佬同爺爺都係死路一條

勁過sterling 好多

不過打法唔同

馬迪爾係小範圍單對單OK既,
但打正前又唔係,
打邊又唔可以自己一個推一段或者一個扭幾個,
下下拖慢晒其實幾難用

支持
冇雲加嘅阿仲邊係阿

希望佢快啲搵到下個好人家
大家好來好去
挽留就不了

Arsenal is arsene's club

【米仔：我要考慮下前途】

The Times Paul Joyce 亦報導，繼高普表示卡列斯將擔任一號門將後，自元旦日起未有替紅軍上陣的米奴列表示要為前途作出決定：「我要在此刻保持冷靜，但同時亦要為前途著想。我已 30 歲了，而世界盃亦即將來臨。」

bye

model坐左一年都冇咩屌
米依條撚頭當年當尼頂左佢三四場就開始屌
依家又係呀少幾場就屌

又唔係勁仲咁多嗲

簽vorm 頂住先啦

咩買人消息都冇曬

屌你老尾三幾場後備就話走
國家隊你做左十年後備啦

好行唔送
快d走
上年都迷米
今季對阿狗個場 咁樣俾沙加射入左
屌你老母
反米了

第一場就射爆左利狗

我估羅白一時熱血得濟腦充血姐
咁踢法我都驚

見到大家都咁緊張米仔
真係感動

唔好考慮喇 快躝

依家屌摩裝返個腦
佢兩個真係夠晒數
但左邊正常時右邊出事

TAA唔夠硬
高美斯又成日誤判
佳尼又拆緊粉

用住米拿得唔得

咁對呀狗比人反cup?

Ching 咁唔識貨

model會點救xhaka果球

應該會企到望住個波
個波就自動飛走唔中龍

又係你

擺定個靚POSE戴定副黑超GEL好個頭

米佬呢啲貨色都扭得計
如果model唔係咁柒廢佢撚可以咁多嗲

事實係model真係廢

支持米神揮手區

咁人之常情嘅

米能力打到榜下遊啲正選
但係你比個連下遊都唔知有無得正選個龍阻撚住哂
比你都唔gur喇

Model 可唔可以真係俾啲表現黎睇下

風水龍灌左咩迷湯俾高普
咁既表現都有領隊護航

model肯定食女無數, 介紹幾件比廢中再捉佢痛腳

駛唔駛重溫埋對熱狗第三球點輸

要走啦

見撚到獌嘅topic就好笑

下個post名係咪要改 米仔一路好走唔送了

定係米狗為未來離隊

德國人都中意裙帶關係

同胞囉

幾時買孫興愍 好撚勁

不要驚動米仔

不了
竉竉竉竉

條友無獎盃 好像要服兵役

食左廢中個女

要幫韓國攞到牌先有
寄成庸好似攞過奧運唔知銅定銀所以免役

米的離開也是愛

咁慘

山狗右翼咁又點

咩教

咪笑狗啦

反正兩個都係咁，用ward算啦

咩意思？

提提大家
費明奴右閘出身

為錢而走

續咗約？

提提大家
TAA 中場出身

挽留 米

躝

尋晚第3球輸老虎，明明封左個位又走去頂波失左位

其實阿仙奴係咪就快玩完
又話請安76
又賣山狗，禾確
奥C又話要高人工

好心就學下櫻木花道咁。。剪個平頭裝。。突增下自己d能力啦。。成日掛住扮靚有鬼用咩

我地學神時代重慘啦 ， 班都冇得散呀

你想斷佢米路咩

啱音

爭前4既最大對手得番熱狗
仲輸一場就收得皮
加油

係輸robertson包唔切

跳都跳唔起

熱過多排連打獌利阿蛆

唔好咁早j前四啊 上年爺爺開前四mode勁到

阿個勢太頹

應該腳軟, 之前出左去標波攔截
然後番後同埋佢向右走
再回身向左邊跳, 發唔起力
又比前面米拿漏頂揚一揚

留底嘅話唔係心意而係負擔

都幾撚慘,
最大果2粒星好大機平價走,
主力一係就30過外一係23歲以下,
想重建成功都唔係短時間既事,
爺爺

你指果幾球我唔會辯駁，屌簡有責任係事實
但係呢種錯誤係連前任隊長都會有犯過嘅錯誤
你咁講前幾任都不勝任？
講番現任，佢最近已經不下一次鳩斬亂傳喇啵(當然果場係代表作，笠水笠左去唔知邊度),佢作為隊長控制節奏能力今季係弱左好多

屌簡有隊長格過佢唔等於佢都勝任到，缺點都有
只不過佢比起
我覺得佢至少敢於扭轉局面

好喇唔講喇 費時又格劍

依句真 快D躝
希望有人接貨啦

唔怪得咁想留OX

其實果球馬貼都標前左失左少少位

藍色炒麵王
番茄薯仔湯

話時話我地下半季都打左三場硬野
阿 客般尼 鏝

唔緊要喇

而家爺爺唔係睇上左一個叫malcolm嘅幻幻咩

成堆人係晒禁區都可以走甩人

下遊隊開護級mode咪場場硬野囉

從來我地最大既敵人係第2版既球隊

英超羅賓漢

頭先check一check, 3月10號去狗場打狗, 仲要係11點PM星期六

咩意思呢

老鼠拉龜，大巴，中柱中楣
諗起都扯扯地

Amplfc18係咪屌摩
屌，爆炸雲仲笑得咁開心，你有份谷爆利狗啲心臟架屌

4：2果時已經諗又劇本，唔好啦掛

CAN表現有可以最高80分, 但最低可以去30分
軒表現50-60分
真係要2舊屎揀一舊我寧願要軒

4:2諗?
補時輸罰球果下我真係個人震撚哂

爺爺依家唔係諗住一炮過米希加美揚加Malcom咩

仲要網郁

多得Karius個氣場

個心臟真係bump得好大力

前四最大嘅對手係老虎同靚仔

仲生存到嘅利撚全部都強心臟

弱個啲一早比呢幾年啲救心十分鐘搞到心臟病發

近幾年病發者係咪以利撚為主

我記得頭幾次睇利睇撚到心跳加速都係肥賓年代深夜西波
之後果幾年比人入到入波都冇feel
1. 4:4阿仙奴
2. 歐聯2回合對車

資深利撚真係有咩未見過

睇左咁多年
睇呢啲西波個心仍然跳得好大力好快...too weak

利記捧英超

張圖係講緊係更衣室自拍要罰錢咋
以為can會續約?發夢

喉舌報: 會借古蹟去英冠

高佬版spearing

借去般矛、晶宮、呢啲咪算囉，英冠未必練到啲咩，除非有穩定正選

般茅同哈爾斯同利踢法差唔多
但好似西布朗水晶宮嗰啲啱佢踢啲

黎左2年都係坐多過踢

話說見到spearing ig story 對鏝嗰場都有返去利睇 但好似冇咩人留意到

睇唔到佢

癲過精壇班傻佬

山狗只係貪錢狗

精壇同張相入面個page有無得fight

山狗個樣本身就比凶神惡剎 ， 講到咁有霸氣

According to Correiro de Manha, Liverpool have agreed personal terms with Sporting Lisbon attacker Gelson Martins ahead of a potential deal.

?

又可以準備template say sorry

The report claims that Liverpool have already agreed personal terms with Martins, who would collect more than five times his current weekly packet if he moves to the Premier League.

Indeed, the deal is said to be worth £80,000 a week to the highly-rated Portugal international.

Sporting are said to be unwilling to accept anything less than £53m when it comes to a transfer fee, however, which means that a deal is still some way off despite Liverpool's interest

salah要走了

唔買攻中 重買翼

西時間咪又係睇

佢打出黎果時有冇面紅

翼數下手指都係得兩隻半炸

mane , salah, Kent, ox

打J打到全身慶"合合"添喇

Kent就算啦
德甲下游都冇得出

通常無喇喇爆出黎嘅新聞都...

咁即係邊個要走?

呢個人咩料, 53M坐底???

買乜鳩mk馬二世
咁費寧願買馬列斯

With Klopp likely to buy a goalkeeper this summer, this is crunch time for Loris Karius. It’s a big call by Klopp, writes @JamesPearceEcho

How good is Martins?

Good, potentially very good. An extremely versatile attacker, Martins is capable of operating in a number of different positions in the final third of the field.

The 15-time Portugal international has previously been linked with Manchester United, whilst Real Madrid are said to be long-term admirers.

Martins, who is valued at £18m by , scored seven times in 44 appearances for Sporting last season, but has already managed nine goals in 30 appearances in all competitions during the 2017-18 campaign.

The attacker also has nine assists to his name, and would certainly fit Liverpool's high-pressing, counter-attacking style of football due to his explosive pace.

Martins' potential arrival would not be a like-for-like replacement for Coutinho, but it would certainly be an exciting deal for the Liverpool supporters.

Sporting are said to be desperate to keep hold of the exciting talent, however, and the fact that he has a contract with the Portuguese club until June 2022 places them in a strong position when it comes to negotiation

係我睇漏咗？冇人提嘅

BREAKING: @LFC have agreed to sign @atletico keeper Jan Oblak on a long term deal joining in the summer of 2018.

Marko Grujic is likely to go on loan to a Championship club for the second half of the season. Klopp is keen for the 21-year-old Serbian to gain experience after finding his opportunities limited so far this season, writes @JamesPearceEcho

Premier League sides Huddersfield Town and West Ham have expressed an interest but Liverpool have been seeking guarantees that Grujic would start matches rather than simply be a squad player. (James Pearce)

Galatasaray wanted to take him to Turkey but Klopp is adamant that Grujic, who cost the Reds £5.1million from Red Star Belgrade in January 2016, won’t be going abroad. (James Pearce)

Klopp rates Grujic highly and still sees him as part of his long-term plans. He wants him to stay in England to continue his development. (James Pearce)

大家都唔想再理轉會了

自膠sor

因為係真事

klopp 做既野全部都係為左激發 model
米都只不過係一隻棄棋ja

G. Martins正呀 即係Ox可以正式成為中場中

馬體會賣呢個？

唔係好信

算啦 ， 你地比咁多錢fsg賺 ， 但佢都唔會買人嫁啦

你課左好多.
仲講

Martins 啲歐聯全場精華好廢 可能因為隊波廢嘅關係

用屎忽諗都知啦
fake ac嚟

印埋范將軍唔再課金👌

我邊到多呀 ， 你地大球場買我重多過我今次

我印埋ox 同 綿龍 就唔再課

睇到打冷震 神魔合一都講得出 中二病上腦咩

改名啦

人又唔撚買 季中又賣古 又逼首席門將走 又要借走屎毒

利記簽到oblak
我即時死, 一場佢踢利記都睇唔到又點話

簽到請全利post打冷

留返比自己叫雞啦

Martins純翼
我地要d中路突破同創造力呀

買左件科拿兩舊only

我食埋你果份

有啦, ox

we got Salah ar~ manemane

and bobby Firmino

and we sold coutinho

平時唔計

Lm

唔印將軍？

簽到

不了 ， 唔鐘意後衛

Lm無洩底

LM

高普出Model呢招真係絕，比球員知道只要對方一射中龍門就會輸，黑暗兵法

要唔比人中龍

唉 我真係好鍾意古天奴 季季都印佢 宜家要燒哂佢

又唔洗燒既 我都改左名啦

Can續約？

Ole ole ole ole~~~
coutinho oh oh
coutinho oh oh

Martins未證明自己都50M
不如買馬列斯

Agger
不過如果兩個都50m應該屌曬兩件
或mahrez+nldidi

而家呢個市50m李城唔會放馬列斯

李城話左冬天唔賣

人地教練仲話夏天賣要over 100m

利馬
馬列斯
馬田

都有人開100m(當然係策略 你比80m 佢地都即刻送過來)

個個見你賣左古 有金礦係身

人地李城真心有錢，唔似得有D隊要賣主力賺錢

下季前線點取捨, 史獨 ings origi solanke

(雖然我唔覺得利對蘇索有興趣)
我見蘇索又無端端 整個80m唔賣
(真係唔賣 駛撚加咩80m)

上年笑巴狗 攞住2億被人打搶錢

利其實都係

個個都想起你一筆

but that doesn't matter at all actually because...

下季呢班人走曬

希望留origi借solanke
史獨 ings

呢4條友下年有野心 最多最會留1件

solanke 好耐冇見佢出

廢

奧雲：「當年，面對著皇家馬德里的邀請時，我的身體的確十分興奮，但我知道自己要離開利物浦時，我卻一直大哭，並一路哭到機場。看著現時的古天奴，我知道自己與他是不一樣的，如今的他似乎去到了烏托邦，沒有為離開利物浦感到半點的傷心。」

「如果我能夠一直留在利物浦，也許我就可以與謝拉特、加歷查一樣，成為帶領紅軍勇奪歐聯冠軍的一份子。」

佢係咪癡撚線

乜鬼神鋒Brewster呢?

傷左

依隻狗過來香港做官fit晒

仆街幾時死

奧歴治暫時看 好像比較有用

條友前2年 都試過季中負碌爆幾場
(連續幾場入波 但過左一段時間又失縱)

佢真係痴撚線 一光年笑50步 屌你老母自己最撚25 係度話鳩人25

sturridge ings有人要好賣啦

我知道自己與他是不一樣

一定

親生青訓去曼狗

去獌都唔肯返黎既奧雲係最PK

twitter個grizzkhan話利想簽奧燒

echo放晒風咁

簡呢幾場真係掃好多波,下風波都靠佢頂住,無人敢推都見佢帶沒上頂住

留origi借錢solanke

yes, 資助下買進攻球員(馬列斯馬田斯乜都野都好)

Salah, oh Mane Mane, dododododo Bobby Fimino
oblak ,oh lemar lemar ,dododododo
Gelson Martins

夏天希望賣摩(買返個左閘), flanagan, marko, bogdan and mignolet(換個龍)
史獨 ings 都有價好賣

去蕪存菁

咁快打丁通常一個都無

得all blood可以j下

3個都好好j

高招

邊撚個叫古天奴？

艾利臣機會大d，奧比歷冇7,80m都買唔到，fsg邊有咁好死

//利物浦 Liverpool Kop End - 【米仔真心話】

米奴列講出他知道自己失去首席門將之後的心情：「高普很坦白，單對單跟我對話。當然，我絕不滿意，但我亦尊重教練的決定。經過今季發生的事情，情況已很清晰。之後，我們面對愛華頓（列任後備），經過一段時間休息才對曼城，期間我已有預感這會發生，結果亦成真。我會盡量保持沉默及冷靜，我在過往亦曾在同類情況中再站起來。但我亦須考慮自己的未來，現在我可做的是專心訓練，做到最好。我將 30 歲，而今夏亦有世界盃。這個情況不能持續太久，我不能再浪費時間。」

有比利時媒報導米奴列與高普不和，對此他作出澄清：「我也聽過這些流言，但這絕不真確。十日前，在對般尼後高普和我有過對談。在聖誕賽期中輪換門將，對我來說並不健康。高普在星期日賽前和賽後和我談過，當然我不滿意，但沒有口出惡言。」

米奴列亦非常關係自己在國家隊的地位：「馬天尼斯（比利時教練）得知消息後，第一時間發了訊息給我，我很欣賞這個行為。我知他對我很有信心。在上一場對日本的友賽中我比現不俗。但在球會任正選對我來說很重要。」//

要懷念米神了

卡吐都唔知高過鳩米幾多班
勸下佢出少句聲啦

佢訓係度都有國家隊後備龍打啦
都唔知咁搏為乜
損人不利己

奧雲狗真係精神分裂 如果同奧狗比25 歷史上邊個贏到?

專心訓練就有用既話, 你就唔會30歲都係咁啦

“My agent is looking after everything but I am here until the summer,” Can said.

“I haven’t signed anything (with Juventus) or anyone. I am talking with everyone.

肯定係蛆笠水

希望唔係 扮續約

拖到5個月

咁簽軒啦

扮黎做咩

蘇甘保
RVP
費高
Mario Gotze

屌簡可能睇緊哥列斯卡去邊先決定

米係廢
但我真係講唔出卡比米好既地方
高波 米呢一兩年叫有進步 卡連預判都做唔到
撲救 米最勁就係正面波同反應 12碼都叫救得多 卡打左年半 加埋既撲救j片真係3分鐘都冇
當然長遠緊係唔用呢2件
如果要頂到summer先有新龍 一定係用米或者Ward
卡真係唔撚夠班

米係經派膠 但都有唔少神救 卡係場場派膠 救都唔救

卡今季無直接令利失分

打莫斯科果場咪失左囉

不過都係不敗, model 又可以J

Gallas
Ashley Cole
Adebayor

奧狗第一 贏在退役仲出黎尻up呃飯食

奧雲幾時cancer死

首循環對鏝 米有2 3個靚撲救 輸5球
上場卡郁都冇郁過但贏波
風水龍

簽左蛆可能會影響出場機會/
搏踢完世界盃會有宇宙隊搵佢
佢唔大傷既話根本唔憂

同埋蛆點會出得到高人工比佢

Model唯一好既地方就係出迎出得快同果斷

大哨都企死蝗 奧狗死唔表態食二家茶飯

Strakosha 叫lucas昆佢來

每次睇見卡d失波
永遠唔撚撲淨係chok下條頸fing下水髮當救左就屌出聲

邊春度果斷

出迎果下

剷光佢啦屌

佢好彩炸 講得好聽就果斷 講得衰係鳩黎 無錯有時係快開生波 但次次開都差啲比人偷到咁

一日未输波,我都撐風水龍

係果斷就唔會比vvd屌啦

可惜既係ward一啲機會都無

果下有d心涼

米撲救率圖排第尾 係咪

抵啦廢龍

can留隊 簽gorezka 加埋keita
j咗先

卡唔係ball playing gk黎架咩 而家一接波就大腳清 俾人迫用左腳清既話好多時都唔過中場

俾人逼所以冇得短傳囉 但佢啲大腳真係得人驚 不過用手掉波係幾好 甩得快又夠力

買人未

樂觀d睇
可能廢中睇埋呢半年model 都係唔掂就疊埋心水買新龍算

Ward 子

好明顯係其實 米都30仲要咁廢 而家望卡成材定繼續派下膠換個新龍黎好

睇左幾場就知唔及格啦
雖然歐聯佢係冇咩犯錯 但其實對手算弱 冇咩威脅

wtf is this

老老實實每逢大戰就換輪換卡 靚仔真係大哂

唔大力抱唔起D 女玩掛鼓

Paul joyce話夏天買羅馬龍

其實卡同米都雪就山口

岩

羅馬個龍都心足, Oblak真係FF

換左龍門教練先講啦

一日豬左20%

冇人頂古單野咁就比2個廢龍轉移左視線
高賊fsg 又贏

想買ozil

Ozil頂古可以嗎

Can buy in fm

係
出保丹好了

Ok

奇怪佢冇咩rumors
不過人工會叫好高, 200k up
而且workrate咁好唔啱高普

我地人工最高係vvd 175k?
跟住就係米拿史獨around 120k

ozil workrate 係因為阿狗本身... 佢都係勤力型

就算唔勤力 都唔係懶果種

Mignolet, who joined the club in 2013, has now revealed his thoughts on the situation - and with the World Cup in the summer, concedes he will have to consider his Anfield future.

"After all that has happened this season, I know where I am at and the situation has become clearer," Mignolet said.

"Klopp told me honestly and personally in that conversation. Of course I am absolutely not satisfied with that, but I must always respect a decision of the coach. After all that has happened this season, I know where I am and the situation has become clearer.

"Then we played against Everton in the FA Cup and after a longer break the game followed against Manchester City. So I had a hunch of what would happen and that proved to be correct.

“I always try to stay quiet and calm. In the past I did come back stronger from such situations.

"But I must of course also think of my own future. The only thing I can do is focus on my training and do my best. I become 30 years old and the World Cup is coming this summer.

"This situation cannot take too long, which is clear. I cannot lose any more time.”

要走都係Ward走啦
Ward心諗比你兩條廢柴騎咁耐

奧雲：「當年，面對著皇家馬德里的邀請時，我的身體的確十分興奮，但我知道自己要離開利物浦時，我卻一直大哭，並一路哭到機場。看著現時的古天奴，我知道自己與他是不一樣的，如今的他似乎去到了烏托邦，沒有為離開利物浦感到半點的傷心。」

「如果我能夠一直留在利物浦，也許我就可以與謝拉特、加歷查一樣，成為帶領紅軍勇奪歐聯冠軍的一份子。」

#我想嘔呀

米奴列講出他知道自己失去首席門將之後的心情：「高普很坦白，單對單跟我對話。當然，我絕不滿意，但我亦尊重教練的決定。經過今季發生的事情，情況已很清晰。之後，我們面對愛華頓（列任後備），經過一段時間休息才對曼城，期間我已有預感這會發生，結果亦成真。我會盡量保持沉默及冷靜，我在過往亦曾在同類情況中再站起來。但我亦須考慮自己的未來，現在我可做的是專心訓練，做到最好。我將 30 歲，而今夏亦有世界盃。這個情況不能持續太久，我不能再浪費時間。」

有比利時媒報導米奴列與高普不和，對此他作出澄清：「我也聽過這些流言，但這絕不真確。十日前，在對般尼後高普和我有過對談。在聖誕賽期中輪換門將，對我來說並不健康。高普在星期日賽前和賽後和我談過，當然我不滿意，但沒有口出惡言。」

米奴列亦非常關係自己在國家隊的地位：「馬天尼斯（比利時教練）得知消息後，第一時間發了訊息給我，我很欣賞這個行為。我知他對我很有信心。在上一場對日本的友賽中我比現不俗。但在球會任正選對我來說很重要。」

想喊 已經唔捨得米了

米囝

E家然左波都咁多文話要買龍又成
真係和/豬左都唔知會講d咩

有半季比karius表演
Ward踢足總盃？

痴撚線
米都有人迷

Klopp will buy a goalkeeper this summer and Roma’s Alisson is a target for Liverpool according to @_pauljoyce

留名睇走數

其實對米判死刑同時

我諗都係對卡最後警告

米炸炸臨走啦

通常傳得咁勁嘅都買唔到

Klopp will buy a goalkeeper in the summer with Roma’s Alisson a target, although negotiations on a fee could prove difficult given Liverpool recruited Mohamed Salah for an initial £36.9 million from the Italians, writes @_pauljoyce

The Brazil goalkeeper Alisson, who does not have a buy-out clause and is valued at around £44 million, is aware his reputation is soaring and said a decision on his future would be made after the World Cup. (Paul Joyce)

Atletico Madrid’s Jan Oblak is another potential candidate, although the Slovenian has a €100 million (about £89 million) buy-out clause. (Paul Joyce)

Alisson: “I am happy in Rome. It’s always a pleasure to feel that lots of people are monitoring you but my head is focused on Roma. I leave my future in the hands of God. In June, maybe we will speak about it again but for now I am concentrated on Roma.”

Paul Joyce大機的
不過係人都知fsg嘅嘢

基本上買就肯定買

是唔知會唔會又係幾m執件龍返來

保丹二世

而家講緊44m up
fsg會比？

羅馬龍會唔會入選巴西國家隊

唔使錢的

佢正選嚟
ederson都係佢後備

巴西1號龍

曼城艾達臣先係2號

問題是 psg好像都想買
如果psg比正選 我地爭唔到

psg又多巴西人 又有好條件

btw唔差在換埋個龍門教練佢啦
睇相/片都係覺得佢D訓練hea撚到
人地神龍成日都有接網球訓練片流出
我地好似根本冇

羅馬貴少少都無所謂

反正我地係沙拿賺好多

psg而家嗰個axxxxxxxx都勁

#Liverpool will launch a massive bid for Atletico Madrid goalkeeper Jan #Oblak this summer. #LFC (AS)

你大我呀?

希望
好多球迷甚至名宿都懷疑由連拿晚年開始廢到屌卡 都同佢有關

條友上次同石內卜 嘈完 希望比人踢走

100歐 clause

後面貴過前面

買完 賣曬文尼 沙拿

Psg學利咁3個龍輪換

一換二

沙拿換奧比歴同美國仔

net spend負少少 話冬天再買

真正next year is our year
個鳩個都下年 呢半年冇比賽架喇
下年廢中係咪到都未知

再買人我即刻一年唔打飛機
同打柒can子

summer完又到winter

7月1號 帶埋沙拿 文尼 亮相馬德里

皇馬令我重生 利物浦只會做夢

不過真係唔丁住

個龍依家開始丁要丁成半年

丁堆小道買人消息好過

卡仔真係高普最失敗收購

有無1月轉會消息呀
夏天講嚟托咩

睇topic

Hi 牙琴

咩

無架喇 點解係咁吹夏天？就係因為呢個冬天唔買人

馬田
馬列斯
利馬

有傳聞就呢3個

但全部見到利賣古 都標個天價出來
(利說法)

Gerrard, @DanielAgger , @Robbie9Fowler , @LuchoGarcia14& @JARiiseOfficiaI all confirmed for the #LFCFCBLegends Charity Game! ⚽👏 A legendary event for fans of all ages, with £5 child match tickets and £20 Adult Tickets 😍

你地慚唔慚愧

躝啦屌你老母

比左好多時間佢

躝啦仆街

見到xhaka個球都射得入
就知鳩米會比高普判死刑
個球真係太肉酸

開始清洗中後場瘀血

所以model直情唔郁

hi 西維爾手球隊 jack 啦

係佢地手搶柏斯托尼

ff下都興奮

後場 定 中後場 定兩者都係

其實高普有樣野好
就係佢自己知要啲咩人打自己個套 自己隊波有咩缺點
反而隔離雲爺爺好似恐慌性收購 求鳩其買

正喎呢個

又拉model落水 我又冇讚佢

賣米同卡，買返一個龍同ward打孖上

Model仲廢過米
可唔可以係model走先

唔撚得

同意

米>>卡

走哂啦

全部躪

全撚部一齊躝

一齊走啦 Ward 2號龍
保丹3號

米=英超下游龍
卡=英冠～英甲

89m車落去屙blood啦屌

Model真係黎緊開始打聯賽?點解會咁突然唔再用米?

kloop決定

阿妓個場囉
之後仲話refuse to blame 米
但係又偷偷地出model

睇怕係同米講
俾半季佢決定佢去留
然後同model講
俾半季佢決定買唔買龍

#bbcfootball or text 81111 (UK only)
Jim Hopping: Liverpool need to keep Emre Can or Henderson will get back in the team

男人都係口不對心

係就而家買啦，等夏天

卡大腳係比較準同個樣，其實嘢都差過米。當然米都唔好

事實係同model講 未來是你的

人地係放先得，羅馬有歐聯位都賺30M，買龍好難高過40M

其實好少隊真係會季中賣主力

點解firmino 叫Bobby Firmino？

Roberto = bobby

基沙文

2018 Aug
Klopp: We are satisfied to have two decent goalkeepers in our squad, I dont think we have to add one.

Top2 goalkeepers

robertson = ???

Jelly

聽文傑講完利
佢講阿,原來阿同韋舒亞續約係減Q左佢周薪,笑Q死

見到車想買btk 笑到我仆街

利殺手

留名binc

點解中文會譯做羅拔圖
而唔係波比

好似話佢太易傷 所以按出場次數計bonus

車又想買卡路爾又想買賓迪基
想點

又c9又b9

拿,唔好計唔計利殺手先
問題係達子同佢都係得個頭,你要兩個用頭既球員做乜7

但好似keep住健康會多啲錢

球不著地入波

全盛stoke既打法？

疤都唔撚夠抽

利熱阿呢3隊西波

從來都唔會用多

左邊放下人 右邊減下薪 幾年加埋 其實用左好少錢

好像vvd18萬鎊 但另一條18萬鎊古走

可惜呢2隊冇碰過頭

yes呢10年都係呢三隊爭第四

利而家平均工資高過阿熱

Sturridge 150k都就快可以慳返

簡爺取代

一早要走啦，條友15k都唔值

歐陽震華

傳禾7去拖肥

一早話去了20m

咁又唔好咁,1314果時係靠佢
SO7走左BR果時都係靠佢
只係傷得太勁姐 同埋明仔太岩高普用

咁撚識波 前幾季fit嗰陣又唔見你衝出黎咁講

1415 1516呢2年出親都有貨賣
不過呢2季真係跟唔到球隊步伐 佢都唔再係戰術核心 所以都係賣佢 你好我好大家好啦

好尷尬

只可以講高普要既唔係單純既正前射手
佢要防守型前鋒

👉 Neil Swarbrick will referee Monday's clash with Swansea City.

He was last in charge of Liverpool's 2-1 win over Leicester last month.

隊長

都唔可以話廢中冇比過機會佢
不過好明顯史毒係唔再岩打英超..

利有輸榜尾傳統

條友有2個pen冇比

第3球咁柒失晒位失波

古積好像借去英冠
雖然有英超隊借 但利都佢打主力

諗起當年佢老豆想報警

真係世界只有爸爸好

重要岩岩贏完榜首
爆冷吧

佢老豆心水清

簽返鍾斯好唔好 好似幾勁下

捉路型

馬列斯好撚勁啊
好想要啊.

Steven Gerrard expects Rhian Brewster to bounce back from the high ankle sprain he sustained during Liverpool U23s' game against Manchester City last Friday. (@LFC)

mk馬如果咁既老豆 或者會成長得好啲

有既就唔洗做失蹤人口

佢出黎撞9自己後衛就果斷
d後衛成日比佢判斷錯誤衝出黎撞

佢唔係冇機會，羅記，返葡超，候城都有波踢

買到個有Kasper 舒米文既水準，已好好了，重點係一月就要買，難得踢歐聯，場場放個紙板公仔讓賽，呢d錢真係唔慳得

fsg on9價唔岩唔撚放姐
依家咪攬炒

羅馬個龍打唔到R聯

Love his dick

人地風水係鯉躍龍門大陣

我地model 係利弱龍門大陣

世界杯佢撚會有正選打 \/

依家望阿真係有種原來當年仆街係咁既feel

高普D高難度訓練對鏝城就體驗到出黎

而家真係廢中慢慢tune返好隊波咋
早排先有人叫廢中out

阿又吸引唔到球員 又星散 到底可以點做

高普套逼搶都唔夠膽成日用 容易傷
係你地鏝太勁先當淘汰賽咁打

最記得我地想BR OUT果時
獌都想V92走,果次雙紅會,係大家都想自己隊波輸左佢,迫個教練走,諗番起都好笑

今季已經跑少左好多

突發：Sky Sports報道，禾確特正在愛華頓進行體測，個人條款已談至最後階段！

咪學神個陣咁
但認真雲加唔走真係冇得救

已經好過利好撚多
佢買返來d人 奧巴馬 mk
假假地都算一線
利就算依家係中遊買人
但今年贏唔到歐霸就真係衰到同利差唔多

我今季真係第一次見有球隊高位壓迫到2個球員入禁區

人地仲買到奧巴馬

大把球星係利迷 利記吸引力點會差過阿狗 比D自信啦衰鬼

下體有返狗達
撚拎到

你係咪on9 人地9up 2句你就信

新年得三場魚生粥，搞到我好驚俾曼城打爆

阿仙奴廢極都有人黎
利物浦當年係個個都唔肯黎

人地鏝迷咁友善 唔好下下話人on9啦

廢中pressing同其他人唔同係佢會set trap
所以比較影做到直接攻門機會

英倫3寶

倫敦同利物浦比

到底一哥有幾多錢洗

屌冇睇名 唔怪之得好似咁生面口

走剩個最勁既

Liverpool have been put into the frame for the signature of Brazilian star Malcom – by his club manager at Bordeaux. (@Kristian_Walsh)

Bordeaux manager Gourvennec on Malcom: “I can’t deny that he’s being followed by a lot of people. With Malcom, I go from day-to-day."

Bordeaux manager Gourvennec on Malcom: “If Liverpool want you to work for them tomorrow, you’d go."

馬體D好似G1馬落一班跑咁

Three-goal blitz is Jurgen Klopp’s signature style of play with Liverpool, writes @_pauljoyce

Only three clubs had led against City in the Premier League before Sunday and here was Liverpool pushing Pep Guardiola into unchartered territory by edging in front for a second time. (Paul Joyce)

In total, Liverpool have already blitzed eight different teams this term, scoring three goals in spells which have not extended beyond 28 minutes. (Paul Joyce)

岩啊 簽阿狗target真係6分波黎

Costa 山狗 仲有d我地唔知既

阿妓走埋山狗真係洗撚驚佢

人地傳緊奧巴馬呀
一諗到奧巴馬點撚屌卡

無機會

馬琴雖然又係巴西仔，但係雲加愛得嘅應該有保證

雲加睇中有潛力 廢中教波有進步
perfect match 落bid啦屌

gibbs

丹尼臣

正想講 有得喺倫敦浦點睇都正過喺利物浦鳩fing啦 貪你有beatles博物館行咩

啲人夠話細細個就係利迷，但係就從來冇諗過係利踢波。 去倫敦球會就9沖去

抬下價啦唔差在
夏天抬到上90m咁撚爽阿拿

雲加好似係比較睇用波能力
買幼齒梗有風險架啦

連suso都唔洗j回家了
詳見佢ig

咁不如用呢筆錢買證明左自己既球員 例如馬列斯

從來冇J過 都唔岩打

所以阿係唔會收皮

宜家點都要頂半季, 而好明顯MODEL見晒底
已經唔望佢成材, 繼續做2號門將我接受到

【利申鏡報】

有消息指，利物浦正考察士砵亭翼鋒謝臣馬天斯（Gelson Martins），但該隊目前並不打算出售此子，除非有球會願意為這名葡萄牙國腳，開出1億歐元的轉會費，否則免談。

on9

一億?痴撚左線?

mirror比狗睇

咩意思 諗起軒隊躅啲笑聲

葡超水貨都敢開1億

【阿治達貝治係元兇？】

卡列奧斯突然坐正後，利迷間討論門將議題又再熱烘烘，雖然大部分利迷都傾向買人解決問題，但睇黎要買新門將最快都要等到夏天，而門將表現問題再次引伸出另一個問題：阿治達貝治真係適合繼續擔任門將教練？

阿治達貝治自賓尼迪斯離隊後漸漸坐正成為利記門將教練，之後發生咩事？

連拿開始走下坡，喺利記最後兩季越黎越多蝦碌事件，加上利記人事動盪、多事之秋時期，羅渣士上任第二季徹底失寵，離隊後喺拿玻里叫做必然正選，但的確不復當年勇。

米奴列唔經唔覺效力利記第五季，頭三季幾乎係無對手下長佔正選，上季高普雖然擺明想搵卡列奧斯取而代之，但後者唔爭氣，結果米奴列繼續做一哥，無疑米奴列過去幾季都有唔少神救，救十二碼亦有一手，但同時間失驚無神派下膠亦周時有，最大問題係五年黎進步實在唔多，實力已經見晒底。

卡利奧斯以德甲賽季第二佳門將之名空降利記，信心同樣由高處跌到新低點，出迎判斷猶疑不決，最新今日數字反映卡列奧斯今季英超出場四次失四球，成功撲救次數只有可憐嘅三次，撲救成功率只有43%，撇除對曼城有兩球非戰之罪嘅失波，另外三場對手為阿仙奴、西布朗及李斯特城，對手射中目標次數為零次、兩次及一次。雖然數字未能完全反映場上嘅貢獻，但其實卡利奧斯為利記上陣廿七場真正令人印象深刻嘅撲救真係少之又少。歐聯方面除非三場較一面倒賽事外，三場和波對手分別兩次中目標兩入球、兩次中目標一入球及六次中目標三入球，一直被人批評嘅防線上，卡列奧斯雖說係「福將」，但實際又有幾幫到手？廿七場過後，又數唔數到卡列奧斯有咩專長呢？

以上種種係巧合定係有其他原因呢？阿治達貝治要被炒討論左三年又三年，場場食救心，人生有幾多個十年呢？

依件後備料都1億 宜家d錢就黎同暝通睇齊

個龍門教練好似話係咩一級教練 全世界得好少
都唔知係撚唔係真

都有可能真係d龍廢既

龍門派膠真係未必關手法事 係自己集中力唔夠

龍門教練呢樣野好似講左好耐

其實model高波係好左
米仔就仲係一般

model跳個最高點係高過米

呢樣係唯一好過米

model好明顯係技術問題

佢唔郁跳到上廿樓都冇用啦

排球員

見你收左一億咪開天殺價囉 彩佢有撚味啦

出迎波好過上季既， 係有時連自己友都打埋

撲波做開model要擺pose都可以理解

想問大家打機 會用 米定卡 做正選

（買新龍前）

我用卡

其實無十成把握,對手都唔敢起腳就真,因為對面龍門數據太勁

fm用米

第2季25m賣左比辛尼特 ipad ver

放軒達臣守

腳下功夫好過米
斬波好過米
接傳中波好過米
其實有vvd 守住比個機會model到完季都係咁柒
一次過賣9晒兩個就岩嫁啦

腳下功夫好過米？

見到第一句就冇睇落去

笑撚死
仲有斬波好過米

腳法一定唔會好過米, 但斬波D落點的確係好過米

印象中 model 得三球靚撲救
第一球季前，對方curve 埋去佢左邊，救得好靚
第二第三係盃仔對唔知stoke 定southampton，一球遠射 一球近射

波都斬唔到去半場線
唔斬出界已經算好啦

明明上年model反應都冇咁差，係手法差
今年懵撚左咁

點解model果季會係德甲第2勁龍門

Lot's of negativity about Loris Karius, he has played 14 premier league games & LFC have got 31 pts. That is an average of 2.21 pts per game & over 38 games that is 84 pts. That is Champs league secured. Add VVD & Naby Keita that points total could be more. Give him a chance!

L'Équipe today mention that Jürgen Klopp wants to sign Thomas Lemar to play in the #10 role, whereas Arsène Wenger would play him more freely across the attacking midfield line, but no update on any possible transfer.

想要馬列斯, 唔要lemar呀

嘈咩 兩個都唔會買

更甚重要的是，張伯倫具備著一顆端正的心，不僅未有被古天奴的離隊影響，更借著接受訪問的機會，警醒一眾的利物浦隊友，需要為協助紅軍持續爭勝而不斷付出。也許在效力阿仙奴時，張伯倫已見慣核心球員的離隊畫面，目睹雲佩斯、華美倫的一一遠去，讓他能夠以一個更平常的心態，看待所屬球隊所進行的每一宗球員買賣，所以古天奴的轉會，並沒有對此子的心理構成太大影響，而領導利物浦擊敗曼城，已是最佳的證明。

隊長料

風水真係唔講得笑
問題係佢一啲代表作都冇
米最少上季對Stoke West Brom 攞返幾分
歐聯外圍賽首回合救pen

巴西首席龍門

路夫蘭早日在 instagram post 咗自己同韋拿杜姆同安利簡嘅合照，引來史杜歷治同摩蘭奴留言，留言係關於錢同 「fine」呢個詞語。有知情者話，原來高普係唔準球員响更衣室 selfie，違者要罰款！路夫蘭睇嚟受罰了...

而家好似傳緊廢中夏天係alisson oblak lafont之間買一個 不過oblak就真係唔洗唸啦

人工成100k 大把啦

名正言順貶懦夫鳥

Lafont fm神龍

好波幾場就俾人吹奏嗰種黎

般尼個龍普比今季d數據靚少少都俾呢到d利撚吹奏話買啦

到我睇佢有場咪又係輸埋d近柱波 出迎判斷錯晒

屌啦星 買曬 alisson lafont
一個即食 一個潛力

屌米屌摩懦夫靚仔可以賣到幾多錢

挽留摩仔

米 卡：各 10m
摩：20m
懦夫：25m

應該都有60m +

巴打記唔記得有個網係可以compare 球員個stat? 叫咩名 一次過擺哂米卡Allison olak個比較上黎囉?

賣左摩仔 啫喱傷又搵米拿打左閘

龍門要代表作仲乜鳩

摩唔可以賣，專心做啫喱後備

輪換下

摩仔今季除左7過一場 都進步緊 比佢做啫喱仔後備啦

懦夫都25m

猁條後防喎

米仔海鮮表現唔可以長期用姐
歐聯打得個幾場咪出佢搏佢有神級演出囉

卡膠就算9數啦

HAVE VVD NOW

講左幾年終於可以推佢上去打翼

手法唔講住 其實以前真係好有信心

punches
error 0

最已陣

反model既即刻冇聲出

睇total 原來karius 今季英超得2 saves
不過只係打咗四場

你唔記得一場決賽因為一條友既on9而累到冇歐聯？

games 4

點解而家冇晒反應

寧願買多個新幻幻好過留佢係到，有d野勉強唔到，好似懦夫每隔個幾月就整壇杰野出黎

Emre Can is expected to remain at Liverpool despite interest of Juventus @ESPN

d save點計
兩個加埋都唔夠求其一個好既

同之前龍門一樣咁

本來諗住賣米, 米打好幾場又keep住用
膠幾場又雪, 出番黎打好左又用, 又唔好先買人
但點知買返黎仲廢, 點知又用番米

但明知係炸彈, 留黎真係冇用, 改變下仲好

Who

屌click入去原來係講今季 垃圾click bait

finally fsg signs another big name

Liverpool are monitoring Stevenage's 18-year-old defender Ben Wilmot, with Spurs and Southampton also interested. (@IndyFootball)

唔好累左人喇

📰 Reports in Belgian paper Het Nieuwsblad claim Simon Mignolet could replace Pepe Reina at Napoli, for a fee of up to €20m.

He also took over from Reina at Liverpool in 2013! 🤦‍♂️

快
躝

到左呀布扎比

g持

📰 Reports in Belgian paper Het Nieuwsblad claim Simon Mignolet could replace Pepe Reina at Napoli, for a fee of up to €20m.

He also took over from Reina at Liverpool in 2013! 🤦‍♂️

屌摩，我意思想講既係留d會隔幾個月會自爆既人係冇意思，懦夫屌摩屌米都係依類人黎，想有好成績依d球員就唔可以留，根本就唔可以安心將自己既背後交比佢地守護

好多球撲返去禁區/仲係小禁區

但係識用腳擋波

2m都賣多左
躝啦屌你老母

Don't give up... Gloves on, back to work! #LFC #YNWA 💪🏻 @SMignolet

Napoli are interested in taking Simon Mignolet as a replacement for Pepe Reina. Liverpool will demand a transfer fee of around £15M-20M. Jan Oblak and Alisson are potential replacements for the Belgian.

我想知講緊暑假定而家 而家真係買到alisson/oblak?

exac7ly

係
費明奴收皮未

如果米走肯定半季用model

買左人未

博同情了

收唔到，廢奴愈踢愈好，同11月前比個態差好遠

去到拿波里加油

卡有場對修唔係都封左幾球單刀咩
搞乜冇哂信心變左紙板人

段片勁過ailson

上季都已經冇咩信心啦

黎到之後 除左係ig 都未見過佢正面 成日頭dupdup

明明弱隊出鋼門，點解我利仲未出到

仲有半季比佢證明自己
唔得既真係同米一齊躝啦

因為我利係強隊

屌 真係爭好遠
佢係咪跌親個腦

未夠弱

好似頭一兩場係威係勢
不過派完膠同傷完出番黎, 就變到咁既樣

btw諗唔明點解巴西選alisson唔要ederson

法明奴睇定啲先啦
怕佢冇咗狜又唔識踢

我本身都唔明 直至上場ederson失第4球

第一球要救到啦

Liverpool would demand up to €20m for Simon Mignolet. However, Liverpool ideally want to keep the goalkeeper until the summer at least. #LFC

ederson上場勁嘅應該2:3

1001

奧比歴 佢 save 好強

但問題佢aerial dual won

係英超可能係大問題